覺得香港真係好矛盾

612 當日我有出去抗爭食煙蛋，但之後幾日身邊既人令我覺得香港人真係自己攞黎。

班高官做野的確係狗，但示威者亦都唔好得去邊。我贊成搞不合作運動，前題要大家肯一齊負出先有收獲，眼見身邊既香港人同朋友太自私，搞到自己心淡晒，覺得香港人唔值得幫。有冇人身邊都有呢種人？如果你自己都係，希望可以反省下。

第一種人
事前講到咩都犧牲得，但之後講一套做一套，又屌呢樣無用，果樣晒時間，一味係到批評，又冇output ,覺得自己企係道德高地，講到自己好偉大咁，實質同777一撚樣，傲慢無知。

第二種人
純粹襯熱鬧出去支持下，但出到去打卡，最後比d 掌聲自己就閃人，返到公司/屋企，大大聲講返自己幾威，當正自己係聖人係到打飛機，同確警犬一樣，自我感覺良好

第三種人
上個星期係咁屌9政府，出去佔領衝擊，但今個星期180度轉變，食海底撈，飲喜茶，變返一個港豬，同班建制高官拎外國passport 一樣，口裡說不，身體卻很誠實。

仲要身邊絕大部分係呢種人，做緊既野同政府一樣咁無腦on9,比返d 尊嚴自己好冇？如果你係呢d 人，情願你地繼續做返港豬，唔好比真心抗爭果班希望，咁就唔會有失望。相反，你地做一隻虛偽既港豬，又比假希望呃人地，過意得去咩？

乜撚都係呢個仆街政府搞成架! 嚟喇! 嚟屌撚臭個政府喇! 屌!爆!鳩!政! 香港! 鳩政! 香港冇撚得剩! 香港! 鳩政! 香港變得死城! 香港! 鳩政! 香港冇撚公平! 香港! 鳩政! 香港判得死刑! 無論我哋跟住班仆街嘅制度幾努力奮鬥都好! 我哋都係一世食屎! 但係當你去塞住佢哋嘅社會巨輪運轉, 你反而變得更珍貴更重要! 咁點解我哋要繼續遵守 呢班冷血狗閪嘅遊戲呀? 點解唔去提升自己嘅價值? 大家! 受夠喇! 制度失靈 迂撚腐 施暴定係施政! 鳩官鳩人 鳩政策 隻眼開隻眼閉! 儲備亂揈 幾百億 當陰司紙咁洗!